睇完黃子華後就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

慳啲啦